Шорткод Travelpayouts
---------------------
`[travelpayouts origin='MOW' destination='HKT' template='Растояние: {distance*} c ценой {value*} и датой возвращения {return_date}']`

Установка
=========
Распаковать в `wp-content/plugins/tourprice`, активировать на странице плагинов в панели управления, перейти в Настройки>Основные>Настройки для TravelPayouts, Ввести токен и время хранения кеша (3600 по умолчанию)

Список параметров
=========
- token (Служебный) - Если вдруг нужен другой Token для отдельного шорткода
- origin (Обязателен) - Точка отправления
- destination (Обязателен) - Точка назвачения
- currency - Валюта, по умолчанию рубли
- limit - Кол-во результатов
- method - Метод к которому образаемся (`latest`, `cheap`, `direct`)? 
- version - Если будет использоваться кастомный метод то неоходимо указать версию API (v1, v2).
Адрес для обращения будет сформирован из /***version***/***method***
- template - шаблон для генерации строки
- show-in-title - Выводить текст из этого шорткода в гет `title`
- default - Если что то пошло совсем не так, прям совсем то вывести этот текст.